Циклы 2
=======

Задачи
------

1. FizzBuzz — классическая задача для собеседований. Напишите приложение,
   которое проходит по целым числам от 1 до 50. Если число делится без
   остатка на 3, то вместо этого числа выведите «Fizz». Если число делится
   без остатка на 5, выведите «Buzz». Если
   число делится без остатка и на 3, и на 5, то выведите «FizzBuzz».

2. Пользователь вводит число. Вывести рамку заданной высоты и ширины. Пример::

     side: 5

     #####
     #   #
     #   #
     #   #
     #####


3. Пользователь вводит количество ступенек, приложение выводит лестницу::

     Steps: 5

          #
         ##
        ###
       ####
      #####


4. Для настольной игры используются карточки с номерами от 1 до N. Одна
   карточка потерялась. Найдите ее, зная номера оставшихся карточек.
   
   Дано число N, далее N-1 номер оставшихся карточек (различные числа
   от 1 до N). Программа должна вывести номер потерянной карточки.

   Пример 1.

   Ввод::

     6
     1
     2
     3
     5
     6

   Вывод::

     4

   Пример 2.

   Ввод::

     6
     6
     1
     2
     4
     5

   Вывод::
      
     3


5. Дана последовательность натуральных чисел, завершающаяся числом 0.
   Определите, какое наибольшее число подряд идущих элементов этой
   последовательности равны друг другу.

   Пример.

   Ввод::

     1
     2
     2
     0

   Вывод::

     2
     

6. Вывести таблицу умножения. Для решения задачи вам понадобится вспомнить
   форматированный вывод. Для каждой колонки оптимально использовать ширину
   3 символа. Для вывода нескольких чисел в одну строку без переносов можно
   использовать либо конкатенацию строк, либо указать функции ``print``
   пустой разделитель: ``print(42, end='')``.

   Вывод::

         2  3  4  5  6  7  8  9
      -------------------------
     2|  4  6  8 10 12 14 16 18
     3|  6  9 12 15 18 21 24 27
     4|  8 12 16 20 24 28 32 36
     5| 10 15 20 25 30 35 40 45
     6| 12 18 24 30 36 42 48 54
     7| 14 21 28 35 42 49 56 63
     8| 16 24 32 40 48 56 64 72
     9| 18 27 36 45 54 63 72 81


